清真寺單野夾埋新疆教育營黎做文宣 威力一定強十倍

依家單野對於港共黎講其實唔難拆
外媒好難報得足 冇講到jimmy單野
又或者就咁睇片 外國回教徒可能真係會以為班狗誤會左寺外嘅人係示威者
再加上香港嘅回教領袖已經口頭上原諒左
但如果加埋新疆黎講 就可以指出港共/中共根本有心針對回教

呢幾日嘅活動感覺上令好多南亞人對於香港人嘅身份認同感加強左
就算未去到呢個地步 都應該會令本身中立嘅人對示威者有左好感/對政府反感
建議大家可以係重慶大廈呢啲多Muslim出末嘅地方播一啲有關新疆教育營嘅片段
等佢地知道港共阿爺中共對住其他地方嘅Muslim嘅手段係恐怖十倍

國際文宣方面 大家都可以出一啲對比圖講港共/中共點樣對付香港人同新疆人
例如將香港示威者同新疆Muslim都講到成係恐怖主義同分離主義
之前李家超話要學習新疆反恐
等國際社會知道中共為左穩固自己嘅權力會去點樣污名化香港同新疆人 打壓佢地嘅自己

利用香港依家嘅影響力講埋中國係新疆點樣逼害Muslim
(之前有post講特登係Muslim面前強姦女教徒黎觀察啲人嘅面部表情 呢啲比起香港所發生嘅可能有更加大嘅反共文宣作用）等更多回教國家 又或者法國德國呢啲越來越多回教徒嘅地方加入反共行例

最後如果可行嘅話 更可以舉辦一個support xinjing/Muslim嘅遊行或者集會 嘗試將更多南亞人帶入呢場運動

對於國際文宣而言 呢啲新主題嘅遊行對於外媒亦都會比較吸引
同時可以顯示到香港唔單止因為自己嘅自由而反共 而係為左成個自由世界而戰 從而得到更大國際上嘅支持

[突發]今晚18區都有野搞

Push

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

認同請正皮+推上熱門

推

琴日係twitter 同呢條片一齊講

不要推

今晚twitter

同意

有冇tweet

push

幫手tweet今日清真寺單嘢俾Muslim睇，等港支政府與Muslim世界為敵
tag埋 #Uyghur 將件connect埋新疆，等多d人關注支那係新疆做嘅好事，最後要將火燒到支那身上！
而家可以再tweet埋林奠去青真寺道歉，但教堂同老人院就睬都唔睬！ 港支政府視香港人為3等公民